{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013231",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "빽다방베이커리 전주기지제호수점"
    },
    "text": "ぺクダバンパン研究所は毎日08:00から22:00まで営業しており、最後の注文は21:00まで可能です。 位置は湖村の前の一番目の建物にあります。 様々なメニューをご用意しており、アイスあっ！メリカーノは2,000ウォン、ダブルチェックは1,500ウォン、あっ！メリカーノは1,500ウォン、元祖コーヒーは2,500ウォン、バック''sラテは3,000ウォン、バニララテは3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は08:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "最後の注文は21:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "場所はどこにありますか？",
            "answer": "場所は湖村の前の一番目の建物にあります。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "メニューにはアイスあっ！メリカーノ、ダブルチェック、あっ！メリカーノ、元祖コーヒー、バック'sラテ、バニララテの種類があります。"
        },
        {
            "question": "アイスあっ！メリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスあっ！メリカーノの値段は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルチェックの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダブルチェックの値段は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "あっ！メリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "あっ！メリカーノの値段は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "元祖コーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "元祖コーヒーの値段は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バック'sラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バック'sラテの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの値段は3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 144,
        "QA": 316
    }
}